export default [
  {
    question: "Столица Франции?",
    answer: "Париж",
  },
  {
    question: "Какой город является столицей России?",
    answer: "Москва",
  },
  {
    question: "В какой стране находится Пекин?",
    answer: "Китай",
  },
  {
    question: "Столица Японии?",
    answer: "Токио",
  },
  {
    question: "Какая страна известна своими альпийскими горами?",
    answer: "Швейцария",
  },
  {
    question: "Какая страна является родиной танго?",
    answer: "Аргентина",
  },
  {
    question: "Столица Австралии?",
    answer: "Канберра",
  },
  {
    question: "В какой стране находится Сфинкс?",
    answer: "Египет",
  },
  {
    question: 'Какой город называется "Город вечной весны"?',
    answer: "Кишинев",
  },
  {
    question: "Столица Греции?",
    answer: "Афины",
  },
  {
    question: "В какой стране находится Гималаи?",
    answer: "Непал",
  },
  {
    question: 'Какой город называют "Городом тысячи озер"?',
    answer: "Хельсинки",
  },
  {
    question: "Столица Южной Кореи?",
    answer: "Сеул",
  },
  {
    question: "В какой стране находится Петра - город в скалах?",
    answer: "Иордания",
  },
  {
    question: "Какая страна служит домом для кенгуру?",
    answer: "Австралия",
  },
  {
    question: "Столица Турции?",
    answer: "Анкара",
  },
  {
    question: "В какой стране находится Мачу-Пикчу?",
    answer: "Перу",
  },
  {
    question: 'Какой город называют "Городом водных каналов"?',
    answer: "Венеция",
  },
  {
    question: "Столица Индии?",
    answer: "Нью-Дели",
  },
  {
    question: "В какой стране находится Эверест?",
    answer: "Непал",
  },
];
